轉貼 一個前線的心聲

光復香港，時代革命

sorry 我按錯左負評
我想按正評

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

三不、兄弟爬山、核彈都唔割
希望大家唔好濫用，呢個唔係口號
明辨是非，做正確既野！

順手推post
(唔想輸既入黎！)如果你覺得和理非同勇武係派別唔係概念，咁呢份攻略岩哂堅稱自己係和理非既你

兄弟 見唔見到818幾多人企係你地後面做backup
放心 不割蓆絕對唔係一個口號 呢個係一個精神 所有有都係抱著呢個心態我相信 同埋團結一定唔會輸比班狗 文宣 剪片我都唔覺我地輸 手足們整得好靚好有心機 我就撐梗你地
You are not alone!

612 721 811

Push

推